[IOS/AN] 少女前線 槍娘 [10] 我愛SupersAss

《少女前線》是由雲母組獨立研發，數字天空代理發行的國人原創二次元槍娘養成戰術手遊。借鑑了戰棋類遊戲的思路，重新設計出了一套戰棋規則以滿足移動端的遊戲體驗。
遊戲片段:

中國服IOS:
台服IOS:
中國服ANDRIOID:
台服ANDROID:

巴哈有各種詳細教學及攻略供新手參考，包括基本知識、練lv地圖、槍嘅評級等等，建議各位新手可以先睇一睇，有唔明再係到問／進行體檢

<em>Q&A</em>
Q: 台服同中國服有乜分別?
A: 中國服作為原始服，活動同更新都比台服快，派福利比較多，課金都比較平，可以”反和諧”，等老婆可以著少件衫唔洗咁焗
台服最大好處係繁體中文，而且下載同更新都唔洗煩轉區問題

Q: 整槍要我入資源數量，應該入幾多好？
A: 輸入唔同嘅閾值，可以提高整出指定類型嘅槍嘅機會率，如果冇指定想要既類形 建議430 430 430 230 (主要出AR/RF/SMG，係新手前期比較需要嘅槍種)

其他指定類形建議閾值為下：(順序為人力 彈藥 口糧 零件)
手槍(HG) 130 130 130 30
步槍(RF) 400 30 400 30 或 400 91 400 30
突擊步槍(AR) 30 400 400 30 或 91 400 400 30
衝鋒槍(SMG) 400 400 30 30
仲有手槍(HG)同機槍(MG)，但新手唔建議造/練住，如果有興趣，可以係巴哈搜尋標題：
閥值 或 公式 搵得到，仲有各種其他整槍同裝備嘅閾值參考

最後奉勸各位新手

Q: 槍娘星數代表咩？高星係咪一定勁？點知邊把槍要留，邊把槍要拆？
A: 星數只代表稀有值，與實力並不直接掛勾，亦都受到系統平衡更新影響，所以出現”偽五星戰渣”同”三星戰神”等講法

非五星戰神推介以下槍娘都有同五星搶MVP既潛能 / 強大輔助能力
步槍(RF) M14 SVD
突擊步槍(AR) TAR-21 G36 FNC
衝鋒槍(SMG) UMP姊妹 PP90 司登MK2 蠍式
手槍(HG) PPK 馬卡洛夫 92式
機槍(MG) M2HB

以上係非洲人冇五星槍用時既次級代替品

關於其他槍娘嘅評價，可以係以下網址參考，大部份都係正確

Q: 完成過關有金章，有咩用?
A: 儲齊30個金章，可以開放重型建造，係目前霰彈槍(SG)既主要入手途徑(台版目前尚未開放重建同SG。每一關金星嘅條件都唔同，可以係開始作戰前，係左上角嘅戰場說明參考。

Q: 擺陣同每隊槍種應該點分佈?
A: 其實冇限制，但目前最多人使用又方便新手既陣，分別有：
2RF 1AR 2SMG 或 2AR 1RF 2SMG (雙坦F型陣 或 C型陣)，
排法如下(1 4 7號位為3隻輸出(AR及RF)，根據自身光環排位)：

1 - SMG(主坦) - □ 或 1 - SMG(副坦) - □
4 - □ - □ 4 - SMG(主坦) - □
7 - SMG(副坦) - □ 7 - □ - □

中國服反和諧教學
人形製造->配方用全666資源->熄遊戲再開->會彈出提示叫你下載一個幾十MB既更新
想知係咪成功左 最簡單方法就係去圖鑑睇NO.92係著緊身(和諧)衫定BRA(反和諧成功)
此方法暫時唔確定仲用唔用到

中國服IOS 香港信用卡課金:
首先準備一個”香港”APPLE ID,係設定->ITUNES與APP STORE按自己ID->檢視ID>更改國家或地區->中國(付款方式揀銀行卡)->用呢個ID下載一次隻遊戲
重複以上紅字步驟 改返APPLE ID去香港區 就可以係遊戲入面直接用香港信用卡課金

部分槍娘花名 主要揀多人討論 / 多人叫 / 我自己有既去講住先
KAR98k =德皇
李·恩菲爾德=英皇
WA2000=白色相簿
PTRD=南半球

FNC =朱古力
G36 =女僕長
G11 =響/睡神
HK416=歐痛

Vector=V衝
PP90=蘭子

內格夫 / 內蓋夫=夕立
經主線劇情得到既特定隊員=AR小隊

大家都想奶嘅G41

4月新槍

SupersAss

冇人

新post留名

返緊工

返緊學

留名

刷4-3E同5-6都出4星

翻緊工+1

硬係覺得愈少人刷愈易出3/4星
特別一有活動就好明顯

我打左305埸先出PK

冇工返做廢青

講緊出活動 少咗人肝槍易出咗3/4星喎
btw 我就嚟500場0-2都未出PK

太多人刷0-2
冇人打4-3E同5-6

阿斯特拉好難用

食飯又刷10場 乜都無

究竟幾時先有G41

就係話琴日啱啱出、所以可以碰下運氣

成班做嘜鳩

跟就冇錯

返工無聊又無得撈57，9up渡日

係咪想逼死我

暫時冇乜好做

想問下4-3E之後有邊關可以升槍同刷核

5-4中間個西問號 成日扣口糧

5-6練拉槍

唔講出黎就冇人做

5-4由左下去中間再上去打3次無問號

刷到UMP 9
好驚
睇黎今晚都係唔大造喇
運氣已經透支

真係想要

大造係咪唔會出G41?

台服聽日出旋風

指揮官~你知道什麼是噹噹噹嗎?
噹噹噹、4月8日即將實裝的戰術人形還有大家期待已久的「MG4」、 「SR-3MP」唷~二話不說4/8就先造一發了吧!!

閃電 + 旋風 + ump5 + g11
淨返一隻用咩好？

我未開到大造

5妹?

RF/MG

Ump45

12點即刻實裝定又要等佢朝早main

原來我之前問過 返去爬下文先
唔該咁多位巴打

12點即開波
利申 聽日返早 12點已訓

Sleep is for the weak

一覺訓醒就有得睇其他人曬卡

今晚就中m99 綠毛 97

求直播 lm待笑

開台啦 開台啦

開台廢時你地傷心 唔開了

紅絲

係呀係呀

星期五下晝匿係公司屎坑，連槍娘都叫我出翻去

如果攪到大陸ios版係電腦玩 聽日開下台整槍都好

有啊 bs出左少前專用版 好順

大陸版iOS 同an唔共通
不過我見到有人整咗an模擬器用到既ios版 要返去試下

我決定練隻3* 放棄刷pk了

PK要刷架咩

PPK

用LWMMG啦
D人好似話唔錯啊
3秒開技

唔知有沒人貼過 不過今晚要造槍所以貼一次
btw任何配方對非洲人係沒用既

點解係今晚造槍？

仲諗緊點分好 依家大約可以60發

今晚開第二周活動任 入面有造槍任

最強輸出SMG 旋風登場

呢個網其實應該置頂 但次次都唔記得
拎黎參考幾好

agger 非洲人造唔到都好 至少配方唔好出錯先

其實我覺得91 400 400 30 個堆都幾易出

跟數據未出過3星以上
加多幾百零件最實際

你識條春咩

識就移咗民去歐洲啦

跟佢機率最高果個抽100次應該中
綠毛另計

我真係練緊佢

綠毛最高機率個條式都唔夠1%

咁我用核擴算

me抽左成個月鳥

20發hg 40發rf 40發ar 點睇

Agger 打多一粒核就四擴綠毛，個聲優好啱我口味

本身諗住今晚搏下慳啲核心 冇心曬㗎

唯一一隻係之前新年活動用利事抽
之後全部核擴

10hg 20rf 20ar 10mg跟

新散彈好似有把係黑肉 正呀

唔記得仲有重建

分D俾人啦

唔知點解 一直都唔係好鍾意黑肉屬性

咁好啦 我今晚唔賭hg啦
願綠毛與你們同在！！！！！

今晚賭旋風

WA2000正臭雞

me日日屌

m590

其實今晚係賭D咩?? 新手唔係好明

SR-3MP

姐係造槍

今晚出新一堆任務
入邊有幾個係要做到指定數量既4星同5星槍
個任務叫"血統驗證"

非極都可以解100張造人卷任既

賭今晚第三次世界大戰

唯有祝你中

趕係賭槍之前刷到57，唔使晒資源再刷

Flag

HK416同MP5表示

已經準備好幫各位指揮官解任

仲有湯哥

我無所謂，等佢地黎比我擴

呢3隻仲未5擴 come on

唔好啦

多謝 大家咁話

之前日日ar式都追唔到第二隻416
Smg 式追到v衝都冇湯哥

黑鮑?

Dr.Lyco：在限定掉落的算法上，我們現在就有類似保底的機製（一直刷不到會提升機率），其他的在可以預見的將來都不會有。

邊個仲係非洲話?

我感受到呢個機制

我要俄妹

416保底機製

120場趺左

105

我有兩隊刷1-4E/2-4E自律 但係唔出

345場3隻

另外附送一行PSG

可樂，mp5各一

如果想連埋MG咁大包圍賭係咪600 600 400 400
定建議分開賭
手頭上可建造既5星得4隻

136

分開好似好d
我成日賭mg都1:10

IDW?

喵

可以試下呢條
15造 內蓋夫 mg4

跟

negav

原來係解任務, 我仲以為係好似其他GAME既"神UP"活動...

但係邊有咁多資源

神UP呢到都有
叫聖建日

會有神up 不過唔知幾時

資源日日大破

賭手槍式咪得

咩聖建日講到咁好聽 明明就係MP5祭

春田*2046

三核祭

真定假?

佢話有咪信住先
可能唔包踩問號

終於少D負能量

今晚大家既處境

有湯哥都好 唔想用核

我要湯哥3隻 416 4隻

我自己唔太會用依啲整數公式, 通常都自己搵各種 奇特 非整數 玄學公式

分數

我指0字尾嗰啲, 唔知點叫

想賭手槍,有冇咩公式好介紹
自己用開130 130 130 130
只係出左幾隻 MK23 同 可樂

151 * 4
131 * 4

我賭左好耐都冇巴打你

ME TOO

淨返19000口糧 40張快修
57阿 快D出黎啦

我賭到冇曬劵

130*4 ok嫁喎 仲間中做到湯哥

決定All in 151 * 4

唔好以為我睇唔到隻MP5

唔係講笑, 130*4 超多MP5

今日MG公式又出咗隻
原本諗住今晚用核擴 而家都係睇定啲先

我覺得130*4出mp5係有賺
三核入手

平時打0-2都跌唔少MP5 拆完一隻又一隻

我已經有足夠人手挖煤礦 MP5唔好再黎啦

唔係講笑 151*4 出左兩隻維爾德

不過我覺得用死一條式
啲好野會越黎越少 要成日轉先得

lm

冇聖造唔想大賭

有無人有[疑似]任務表果張圖?
咩重建100次果張圖

Thank 巴打

總感覺之後既鎗都冇CV

慢慢嚟, 等第3次配音計劃實行咗先講其他

本身會有日文版/中文配音

中文配音唔要好過要
btw好想能登配多幾隻槍娘

最後30分鐘

解完個積分任咪算

大師兄返黎喇

諗住賭住30發RF先

10hg 20rf 20ar 10mg

SG呢

4442

過多幾日先

條撚準備

未有57前唔大做住
什麼保底都是騙人的

係喎 大造完未必夠資源刷57

好撚難刷嫁 你信我

睇下100局內刷唔刷到

我迫不及待好想玩玩了

60場 兩隻

全2星

手槍冇綠毛

又V衝

第一造就有5*

中咩

想要5*手槍
一整就灰熊

我都係0110

不過係idw

btw 416*4出左隻ntr

中M1呀

10造6614
2隻9妹 1隻79式 2隻3星 結束

見個閥食口糧都係100就試下

Negav

FAL
V衝
湯哥
結束呢個回合

600 600 30 400 都出mg5?

食屎啦你

屌出夠famas 同p7未

唔係我呀

AR:FAMAS
SMG:MP5

完

60發 0 5星 痴撚線

10造MG式M1918 MP5
重造6242出G1

散彈m590點睇

30幾造先得2隻416 ,幾時先有德皇

40幾造暫時得79

重造6614都係 m1

famas 真係拆到手軟

心諗住其他狙瘋狂賭狙就會有 我就是成功的例子

屌我頭先又出

MP5節?

MG式又有兩次110

得返1000人力

M1資源大破太激動打錯

20重造1000*4
做左法老

MP5節上線啦！

十賭九騙

資源大破
換取35核心

說好的416同湯哥呢?
FAMAS同MP5就一堆

普通建造第一發出左呢個
唔知咩黎當解任

仲洗唔洗刷57

UMP9強化版

入哂4隊落後勤喇

有冇咁準
出親既45星大部分都係等緊今晚擴果堆

冇見過有人用

想問下點解而家地圖D怪有時無show戰力既

23造 得1隻v衝

我都抽到,未見過

點重造50次

今晚終於做到第一隻湯哥

3x發
索米 416
完

信用卡

100造 4隻5*

旋風

你zoom得太遠

祝大家賭到想要既槍

屌

英妃,WA2000,NTW20都有,偏偏最想要果隻無

M99?

手頭上好用果堆RF差唔多5擴哂啦
比支新既我練下好嘛
英王 德王 NTW WA etc 求其邊支都好啦

100造唯一嘅收獲係一隻SVD

臨訓兩造6614 mg3 mg5

德皇？

德皇, M99, NTW, 連漢陽造都有, 偏偏唔出WA, 英妃

好想要德皇

呢個要拎黎曬下

1000*4先係王道
20造解哂4* 5*
G11*2 湯*2 416*1

我寧願用普建解

唔係呢個活動
我都唔會重建

全部快建咁多卷？

造到冇資源

4/91

Sr-3mp g36c 79 416

用左咩公式

404 404 31 233

有0.9%

係

97式
想買G11

認真問一次
係咪打王A都可以出到57 係既我由湯哥死先用快修

9a91

我冇親眼見過A戰鬥結算出57

咁我都係乖乖地用S刷 見巴哈有人up用A出左

我A出
無S過

媽 我無卷喇

一場一張你用得咁快？

聖肝刷0-2用左好多 好後悔

陸服:
56造普建
79式 MG5

2重建
湯哥/g36c (無快造未知

台服
54普建
79式 湯哥

結論 湯哥 79式老是常出現

唔使打王wo
打9K兵同4K盾娘就得啦
唔打王接近0損耗

唯有打少D王啦

238 聽日拜個靚神轉運再刷

重建又出湯哥

好過mp5...

72造 0 5星 57又撈唔到

g36c
旋風

你同geforce兩個係咪識架

唔識 點解咁問

早 追完post點解好似無乜人重建
開台好難搞 轉頭自私重建十飛算

因為多數人台服

普池都未齊

三十飛普造，一把5星都冇

我都未齊 想要g11 搏下重建

遲啲有預設梯隊

呢幾日忙到後勤都冇時間禁

十飛6264重建 1五星 湯哥

5下重建
得一隻5星索米
好似好少人講依隻咁

琴晚同同時去左隊酒飲大左 今日先整槍

張圖好丁

現充

我幫你改返gamma

普建mg式十飛解埋周任 資散人安樂

成大班人 我接近唔到

扮醉一野衝埋去囉

回番日資
今晚又可以賭

因為根本造唔到

冇哂造人卷再賭

冇曬人力

好奇問下
呢道有冇人已經齊槍/差兩三支
成堆SG限重造都唔知點撚樣賭

做完100次 4五星
血脈任未解到添

旋風?

4442又做到416同mp5

入手

求416公式

重建任會唔會搞出人命

用晒資出唔到貨 無乜心機玩

唔賭唔知時運高

我又係 冇哂資源刷槍

唔想做

HK416都整唔出

Rf黎講 m99, ntw20, wa2000 同李 邊兩隻入隊好？

廣泛用途 》 WA 李
活動掘起除打王時都是後勤健將 m99 ntw

德皇>>>>>all

Agger

德皇>>>>>>>>>>>>>>ALL

你地玩重建？
我110發普建只係用咗6萬幾人力 用咗一半左右

德皇大破圖好無誠意

德皇勁咩
利申 唔識

十飛大建 十飛mg

無啦啦打左隻關卡限定返來

五十幾飛普造，零隻5星，休息回資解每日算

呢個唔係重點

歐

我用十隻德皇換m1a1

cls

deal

面交好嗎

新活動出咗之後德皇反而邊緣化咗
buff又無 boss又秒唔到

過氣狙神

咪又係一隻57都打唔到

過氣狙神都整把黎啊，琴日到而家一把5星都冇，好傷

PSM buff 反轉T咁好笑既?

迴避s應可做前排坦配rf

屌唔係喎，自膠

回避S但係光環冇用

我反轉左佢個t形來睇，無了無了收藏用

你反轉左個電話咋

今日玩咗7萬人力 都係得隻湯哥

3隻湯哥
血統任務達成

湯哥 mg5 ntr

重建玩到資源大破

6642出左一把4星shot gun
玩埋今次之後全部1000*4算

黎多30造G36C一把
好想要把V沖

我想要g36c多啲

幾多個月

十幾發6264得隻內格夫 咩散都冇

資源，槍卷大破，G11冇出現，連老湯都冇
只好儲儲資回氣

留力等聖造啦

一樣 想要g11

你上左岸就走啦

儲咗幾耐

MG>>>>>>>>>>SG

其實我想繼續重建，不過冇資源咁解

目標 super shorty

直接送你一個字，滾

頂 3發3湯哥

一隻五星都無造到

歐洲機票湯哥條毛我都見唔到

120造先出旋風

係1檔 7:40呀

聖肝完左就開始儲 內格夫之前出過啦

MK23打2-3點都會死
點樣先秒到王?

唔打就唔駛死

已經無痛5擴有突
又話416易出 我只係出過1次
又唔想用核擴

用十字陣 4保1 MK23放最尾
NTW/M99練1把打2-3同2-4輕鬆好多

咁你都有5核拆，我想解活動5星任

1-4見到王
但唔夠打
我都係練下LV算

差一隻湯擴得 15核好定等造到好
好掙扎

天不亡我，d運出哂汁裝度
自律1-4N第三次就出左太太專用子彈

一發入魂禮包 好吸引

1.有一半價值係圖紙
2.6264
你諗你喇

如果子彈多D我就可能買左

我都想要 已經唔知造咗幾多發

等啦 好易出

第三個星期任要用採購幣 唔知有無新skin抽
Pk婚紗仲未送到出去

原來同舊槍同時間

最後個婚紗FAL都送到喇

我個7:40唔知係咪呢

屌 原來新個隻5星都係7:40

吓

去左黃大仙廟拜神 唔知會唔會轉個靚運刷到57
先刷個10局試試

重建416

屌..比官方fb fake左
佢地打錯數字 係8:05

好啦 活動完都無先用核

brazzers

第18埸 裝甲兵仔趺5-7
邊個仲係非洲

fkyou

試下刷裝甲兵算

我會陪你刷哂所有任同限定先收手

你18場出左 公平咩

今晚第2埸

你地跑後勤跑咩多,0-2,4-1就多數都會跑,其他會選咩

平時0-1 ,0-2 ,1-4 ,4-1

0-1 0-2
7-1 4-1

有冇人用緊電腦版玩台服?
係咪登入返就用到手機個acc

仲差隻4*限

想問裝甲兵係咪要用RF先打得穿？

係 我用緊bluestack 少女前線專用版
好順

mg rf裝穿甲彈
或者好大力可以唔洗1血1血咁扣

有人AR夠勁硬上

g11 三手槍buff

玩電腦版可以點樣縮細 睇哂成張地圖

Ctrl + 滾輪 碌碌碌

禁住Ctrl 滑鼠6上6下

好生動

中埋綠毛 果4格咩料
4/64 差1發完血統任

歐, 唔怪得你刷唔到57

轉左行刷裝甲兵 好快刷到

綠毛同灰熊 邊隻勁？ 綠毛果4格光環好難食到⋯

咁樣好似唔錯

MG5打全場

綠毛可以做手槍隊主力輸出

你走啦 我唔想搞大佢呀

你走啦 我唔想搞大佢

你走啦 我唔想搞大佢個肚

你走啦 我唔想搞大佢老母呀

BTW 59式食左係咪永不超生

唔需要佢

一直冇見過佢

打裝甲兵,我隻95式輸出高過隻wa2000

但係要全金裝

251 keep going

俄妹get

姓莫果位?

新加入果位

......

不論喜歡蘿莉型或是黑肉型，指揮官、都準備好迎接老婆一起出擊吧！

變撚態

你都有綠色啦丶我都冇

資源跌破1000
休息一天
(3隻湯哥喇)

希普卡勁唔勁

借問聲應該練邊隻？

UMP姊妹團聚

None of the above

冇 同埋新手要練可以先PPK,便宜易擴

除左glock之外全部都係核心

無手槍好似乜都過唔到

前期手槍唔係好勁 手槍buff隨擴編加強

除咗夜戰無關一定要用手槍喎
主線1-7章都係SMG AR RF過

D手槍好撚易死

日任4發 中埋金毛 任已解 5/72
但都係無57

你係咪想過第一連

你係咪想過第一章魔方

練416加V衝 加隻湯哥 ， 剩低2隻補咩好

核心大破

卡關卡到2016

建議剩係練v衝/湯哥先

咁唯有練湯哥先啦

終於出左把灰熊，開始解到活動

諗返前幾日真係黑到痴線，成55飛5星一把都冇

一野過幫m99由lv7訓練到lv10
拎返2日幫佢升lv先

打邊關
2-4好似有裝甲狗要用埋MG

經驗訓練輸左都有經？

會比返D你架

贏咗2倍 輸咗1倍

少一半

好彩無用核

諗緊係咪4-3

湯哥既話無痛4 5擴不是夢

啱啱5擴咗

咁打2體贏定3體輸好

今日打資料

2

長期唔夠資料揮手區

血統驗證 hk416

做極都係得一把416
又話易出

0把非洲人

重建係咪一定出4，5星？ 俾多d資源抽既 高級抽寵池？

冇2*

有好多3星 唔好衝動

一定出3~5
最少要每樣資源放1000 同埋要放核心

1,2檔必出三星或以上

3檔必出四星或以上

每次有人問問題都有咁多人答

升lv唔係緊要d咩
我最高果隻80其他都係60-77

急住升lv咪打經 唔急咪資料
你鍾意嘅打演習都得㗎

打💊

手鎗係咪主要當BUFF機
咁姐係唔洗急住擴?

我今日都打經升M99 覺得邊樣緊要咪打邊樣囉

你擴左會加buff效果

優先度無輸出咁高

今朝玩左次重造 又係湯哥
血統驗證任由湯哥全包

白色情人節個血統驗證任由HK416全包

已經拆左六隻湯哥 30核到手

唉 又要重造 邊夠核

我打資料多 始終其他兩樣都係只要有資源就換到

重造嚟做咩, 你有SG想要？

4-3E又開始狂出核 一個鐘已經十粒

是IDW喵

點解可以成日都咁有恆心肝43e

因為見到啲槍低lv好唔舒服 強迫症

同你一樣，不過我係0-2練4隻

我4-3E向緊3000大關邁進

依半個鐘又出多10粒核

活動得返10日

仲要求個渺茫既希望多十日

冇資源堆屍上2-4

知你練緊旋風啦

而家先打完OTs-14...仲打唔打得切

睇你練度架姐, 2-2至2-4係好難的

2-4要5擴炮狙隊加MG隊加守家隊
好似係

仲埋拉槍要拉得快而準

2-3都未有資源打

咁攞到活動槍收隊了，練翻日常，我要返工無得爆肝

已經用左3日假打

我終於賭到維姐啦

等復活節 刷埋幾把限定槍先收隊啦

2-1已經唔夠打 smg 一開始勁快無血 好難拉走d人
好 好奇點解人地攻略2rf 4hg
d手槍可以好快清d裝甲兵
係咪互buff到勁高攻?
同埋依家勁缺核
有時係到諗多5星係唔係好事
依家仲差12隻5星 好多4星等緊 有排捱
活動過左1-4 就算
刷下4-3e 同埋日任4建
仲要個限時活動要大建

6隻咁勁

點解賭極4442都唔出m14
利申：0隻打3-5主線升lv都唔曉出

2rf 3hg一向係火力隊, 專清boss / 夜戰用, 清裝甲兵嘅係2隻rf, 因為有得上穿甲彈, 唔係手槍

同埋積分任務唔一定要乜都做哂, 你自己睇下想要幾多分
例如今次1800分, 就睇翻前幾頁個積分任務表, 自己計下要做邊啲任先有1800

你要m14應該賭翻rf公式 4442係賭smg+ar+rf用的

因為6隻
你smg buff 唔到rf
Hg一buff傷同射速等如唔會停的機關槍

400 91
400 31

唔該先，但係我乜都冇所以先貪心用4442大包圍

又學到野
即刻去練手槍先

4442垃圾式

賭槍請參考

重造又mp5

0-2拖屍是咪一定要16哥

建造日誌4442出旋風

個sample size夠大咪出到
每日唔知幾多人用呢條式造槍

唔好再用4442喇 想要M14用返RF式
低消耗400 91 400 30 M14多到你唔想要

些牙

屌你老母 根本無Five seveN

刷左幾多次

連boss打埋 11x場 踩點不計其數

踩點癈的
你開4隊踩機場、主隊四維走仲好

有台仔800幾場都無

踩點既不值一提
有個踩1800次想指住佢笑
拎d時間升隊打贏9000裝甲既算啦

打蜘蛛 幾隻限定都係佢跌

睇唔明 係咪我太單純

入場800幾次 打王600幾次

[閒聊] 次面崩潰，我快崩潰

凍但係仲淨係著絲襪

我唔係office工，所以紅日=沒有......
唔係每位槍娘都要得到既，有416同9妹已心足

呢啲叫善解人意

9妹

陰公豬
放工刷多幾場啦

踩點冇聽過有人中57,打怪跌就有,同埋11X場算少,有人刷左千幾場

準備300here

打2-3王4HG 開技BUFF LV10 NTW都係差一D 之後輸,又追唔返王
都係用返2RF,成撚日比王瞄住RF殺

潛心做任算數

好曬

一黎就曬槍

全部都係賭Negav既副產品
湯哥可以無痛五擴兩次

想要m99多啲

比德皇英皇我就夠啦

我要旋風

俾我調教緊、已經53%開發度

上次英妃婚紗抽撚左成千蚊都冇

雷達隔成3格都見到boss

7-6好難打

打完, 我仲以為打完7-6先開到0關

唔想刷魔方 拎返黎d限定又唔會用

57好似幾勁 我刷完57都重建玩晒啲資

57 top tier手槍黎喎
真係唔刷？

我比較想知有無巴打刷夠八隻五擴

加暴擊,日戰專用囉
光環唔加命中

刷左57 但係想拎哂所有限定

自從更新完變左隻白色野就覺得好廢
原來top tier

依個排陣有冇問題
想用黎打1-4關

打中間冇裝甲既人海有機會下面比人突破收皮

呢個陣係咩事

擺返F陣啦乖

好想刷今次活動
我有升緊M99同M14
不過2隻先得個30lv

硬係覺得rf hg隊易出限定過ar隊

btw 戰力得1萬3好似有啲危
裏面仲有隻斯登灌水

你一定要呢5隻既
左輪放4, PPK放5, 1同7放RF, SMG擺8, 唔好成日想用盡RF個光環,HG光環緊要D,buff既係主力輸出RF,而且RF光環buff HG主動技, 但HG唔一定係夜戰技,冇咁有用,反而咁砌易比人過你後方直接成隊潰敗

新手果陣唔知原來下面堆怪會直行直過就會咁排

好 轉轉佢

我P08未4擴戈時打通1-4既
不過湯哥會食便當
除左活動裝得一件金穿甲係建造貨
其他綠/藍裝
後期終於出件金骨比湯哥,加埋四擴HG好打左好多
有時可以S勝1-4

ntr係咪一炮秒

電腦版好難碌大 仲有咩方法可以睇哂成張圖

1-4求其4擴都打到啦

技升到8lv,開技打900-1000
但呢兩隻命中冇WA戈堆咁高.細怪反而有少少難打

想問是咪會有採購任

過到了
不過每次PPK同斯登都重創

好似有

最尾果個星期 好似係

！！！！！

終於 見到 你啦

g

見到4:05即刻快造出黎

依家先有

G11快d過埋黎

冇中過G系

會唔會

我70幾lv先有

重型建造16次已經出左3次湯哥
可以升第3隻喇

仲未打到5-7
我唔想做人了

已經拆左6隻清位

mp5有兩行

兩行 12*3 36核

重造好難開

冇開仲好

資源首次跌穿5位數
已經係用1000*4黎造

唔好諗咁多會舒服D

10次重建果支散彈有無人練過？好弱雞既樣子

又有9a91

我都中左 但記錯account 只係開心左10秒

刷刷下原來又60場

我刷剩兩隻限定
感覺兵仔真係易出

原來13000都叫危 怪唔得我隊11000比人當紙牌咁打
繼續跑4-3e慢慢升等下次活動算

新一個星期又開始
又要返工

已到公司

隻GAME D 每日任務 COUNTING 係咪有問題
成日做完幾次當一次計

冇遇過

1-4跌春田專武

分開計, 即係每日1+3+5= 8戰/ 1+3 = 4造, 唔係TOTAL 5戰/ 3造

違和感0%

愈嚟愈多416
btw さぎり好可愛

出左6,7次1:10

都係二星

人生已完

呢兩日造左5-60次130*4, 出左差唔多10次1:10, 都係2星
好撚灰.................

重造一定係2:30

係2:20

仲有2:00

重造4:00

今次刷唔到57既人要等半年喇

再見57

仲有十日
我都係剛剛刷到3星手槍

活動開波幾日先開始玩，好難追

iktf

預左打唔到，不過都想過到1-2先

不過1-2 次次打第一隊裝甲，smg已經冇半條血

睇咩槍配置
如果係3hg2rf嘅一萬左右已經打得過

佢果個單純有隻斯登係入面
拉高左部份戰力 我先話佢危姐

刷唔夠八隻

仲以為要刷成百場先有
廿場出左

SMG戰力灌水

smg夜戰係弱勢架喇
手槍加buff秒天秒地隊坦得仲勁

五行欠打既發言

唔係我想落，係冇得唔落

依加唔知自己非定歐

百尻幾做得兩隻

咦終於入岩post 啦？

兩邊都見到教主 好影亂

下次小心啲啦

Btw 我都係差唔多40造先有5*

70造一湯哥一老李，都係普造
重造5次三隻3星一隻4星

姐係有一次重造係五星

冇57原來可以咁

萌新表示57下次先有機打

打錯左兩次廢事改，係三隻3兩隻4

落一隻已經係最盡
而且最好係湯哥

就解完100普造，到而家都係得隻灰熊

第三章boss點先夠戰力打?
同埋好感度低有乜後果?

今晚瞓梳化

仆街了

無他 練上去就係
好感度低過10會全能力-5% 好似係

跪玻璃

打2章一直跌

佢地訓開紙皮箱

咁算歐定非

Fuck my eyes

玩左幾耐

一兩個禮拜到

一樣一兩個禮拜
自己諗下

記得斯登婚login 5日個event就end

我一兩個禮拜個陣得三隻5星

乜唔係咁先正常咩

一兩個禮拜得湯哥79式同灰熊

一兩個禮拜得四星

5星率高過6%嘅都係歐

好似我呢啲嘅得3%就唔好提

邊到有得睇幾多%

點解好似個個都有WA
我差唔多一個月 平A都係用緊M14 SVD G43
雖然幫我慳唔少核

自己計

仲想唔想慳

正常 我玩左兩個月先出wa

M14呢啲我都有升
有啲夠五擴開始拆

巴打你應該改名做歐到無女友

身邊有朋友更歐
79式連出6隻 唔用核

我2個月先出SVD

食埋飯 岩岩好300場lu

點解個個都廿場出到

smg夜戰冇野掟好輸蝕，命中低又低傷

睇cosplay應該睇槍定睇女
台仔見到拎錯槍會怒屌

睇衫

拎錯屌鳩佢正常喇下話

唉快啲比我刷完休息幾日得唔得

台灣氣槍鋪好貼心會放埋女女圖響隔離
唔會買錯

終於完成

你走啦

終於有第2個金光𣈴

然而我仲未有金AR彈

然而我仲未有T骨

T骨真係好難出

125場 仲係無57

刷57既加油,仲有時間
btw,刷唔到好似下次活動會有

想問下各位

之前聖造個包包要幾多點

【活動預告】聖造降臨!!高星人形製造機率UP⬆️⬆️
⚠️活動時間：2月17日 12:00 - 2月19日11:59
活動內容：活動期間，4星、5星人形少女製造機率限時提升！

【活動預告】春日補給禮包
⚠️活動時間：2月17日 00:00 - 2月19日23:59
活動內容：活動期間，可以購買到限定的春日補給禮包。
禮包內容：人力*430、彈藥*430、口糧*430、零件*230、快速製造契約*1、人形製造契約*1。
開啟「商城」→「禮包」（※每人每天限購20次）

仲以為17號有聖造

想問下幾點姐

睇返舊相好似288

之前個520任

造槍

手痕4發 2隻svd

下次係咪半年

4月中有水手服抽

仲未刷到? 我刷淨psg

仲未有綠毛

返工阿 未阿 300場
望到你地咁真係好心灰意冷

課金課金

有冇人覺得個JK skin好普通冇咩特別

覺呀 要出比
usp m9 p7 mp5 m99

416

不了

病嬌jk

skin有冇link

今晚一家要有!

好普通

有少少怪
綠毛同套衫唔夾

我第63埸先出

冇上次婚紗咁好睇,上次抽唔到老李

大破先係重點

有人話有ar15

好正 希望保底有得換

問題係我冇綠毛

綠毛淨係把聲都j死

我要57呀

課咗先講
你而家無, 你將來一定會有

終於到我喇
講講下電話睇住女僕龍就出左
忍唔住鳩叫左出黎

真係右邊隻9000兵

我要416呀屌
又話易出

想問下 想刷埋謝爾久科夫 刷1-2 定1-3好

益下鍾意45嘅巴絲

補血

show blocked user - ななひら

原來唔鍾意45 下次貼9妹算

達哥？

係劉馬車

痴線

眼睛！我的眼睛

指揮官 你要唔要飲杯咖啡先?

廢人製造機

12點後1111*4 解埋廿次重建

AR15新SKIN?

跟2發

有無人唔想解狗幣任留返抽新skin

任同新SKIN好似都係15號開

咁都可以一諗 想要AR15
綠毛就算鳩數

綠毛/AR-15都唔岩我口味

唔知仲有咩skin

無 其實最想要聖善夜春田 同 MG5

m99-仙客來

不過我仲未造到兔兔

我要英國戀人呀

最尾好可愛

我都最想要仙客來

又中莫辛 幾時中m99

出左綠毛
但係核心已經大破
寧願佢比多隻MK2我擴編

日任6發 3星數隻

終於出英妃

日任四做

mp5又係你

可惜抽唔到婚紗 佢嗰件真係靚到癲
btw, 聽到語音先認得原來呢把係Lee-Enfield

黑肉

唔撚睇清楚d覺得佢似英屬印度黎
q版白雪雪可愛好多

我上次活動都一樣抽唔到

又一隻湯哥 血統任5隻有4隻係湯哥

5隻都係

說好的416大軍

想要湯哥都冇，未擴滿

來了來了

成百造..仲有10發大建
乜5星都無
真係頂佢

邊會有哂兩把

一把都冇

當你地造左佢地之後就會覺得費事再練ar了，然後將佢地歸入後勤小隊

我仲用緊佢地+M4 玩緊AR隊

個兩枝乜黎

95式 97式

唔要比我 我要95就夠

張圖95笑得成個香菜拉菲咁

蜘蛛跌多左把57

416改圖

又係湯姆森

真係中咗97
無資源升

好想瘋狂賭槍

普建仲差6把5星

想中95
btw
其實我發現去到尾 M4A1都係會離開一隊

AR弱勢無計

AR太垃圾

練左2個月就到100lv先知

我成隊AR小隊都100啦

點解要虐待自己

有無快刷謝爾久科夫方法 跪求

仲未有57 垃圾驚

1-3兵仔

係咪狗糧撤退系列

重建中M500獸耳娘

我會刷埋boss

活動未完 諗住除左練4-3E 不如當刷槍練槍咁同時做

次次落130*4見到01:10:00 就好撚驚

其實打0-2拎15石分分鐘快過打1-4等佢跌

130 130 130 133 出左劏哥

pp2000

仲有其他限嘛

IDW! 喵！

德皇隻figure 好似唔錯

冇中伏呀！

大建1發出M99

FBI is watching you

啱啱打完0-4 4隊死淨隊主力

話說點先開到0-1個D關？

打通4e

打完4-4E

thx brother

冇內內

邊有咁大

不得了

玩到得返雙位數人力同彈藥

重造左25次喇,全垃圾

有冇SMG 公式推介
沉迷緊造槍

乜野黎 我睇唔出有咩分別

除左褲都睇唔到

個白滑c fuck真係好正

好好生養
想打到佢PAT PAT紅晒啊

好變態

望到佢隻左腳me鳩縮鳥

大破張圖個姿勢睇唔明

俾子彈打中+左腳變左義肢

邊忽

似屙屎

我D五星去哂邊,100造解完都係得一隻

左腳真係有少少長

其實我睇唔明呢part個戲情
到底打完鍊金術士之後up乜

我都想知, AR-15真係死咗 ?

代言人幫佢立咗flag, 邊有可能會死

打埋緊急

有2800鑽應該點洗好

開梯隊 開床位 買戒指娶9a91

梯隊開曬
戒指買埋

最近整左5把9a91
唔洗核就可以準備5擴

留返15號買幣抽SKIN

黑卡有咩用
點拎

送相同skin比同一個人形

即係中重複嘅skin 就可以任揀新skin ?

送相同skin比同一個人形->一張黑卡
有D要五張黑卡

BTW婚紗唔出黑卡
好彩齊晒

聽講冇得用卷換既要8張卡換

送相同skin 有咩用

送一樣會俾黑卡,黑卡夠數可以換其他skin

屌你正呀
8：05

130*4 出2*SMG

好出奇

做咩唔等12點先造

有咩分別

日任

AR15件衫咁醜

999*4 出連出四次三星MG
想解個活動任都咁難

做左10次 得fal

差2把

4造灰熊

10 把得 1 5* 都屌

梗係啦屌

又射多四次999*4
屌佢老母四把兩星

唔係掛

9999*4 3檔 mp5

唔係我

CC我識錯你

我都識錯你

抱著g11 滾

冇痛5擴可樂都仲未抽到綠毛

同樣嘅時間
我想要darling 多啲
未擴到佢

抽唔到可以試下5-2E

一樣咁正

我極度懐疑12左右中綠毛既機率會激down

75刷上90 刷咩好
5-2e好似冇咩核跌，問號成日扣野
0-2 刷2次10 戰16哥就要入廠

其實不如夾手夾腳整個搵資料用既一樓post
方便以後查野

又準備要有一個1001了

入廠先正常唔係D快修儲黎托

我係刷5-6

呢個好用

sr3-mp

下下二百幾三百轟落去

如果你哋係練4擴T1 RF HG，應該會易打啲

拉兩下王已經死左，唔洗退2號位

1:10終於出灰熊

0-2係直衝指揮部定刷4場撤退？

我打五個單位到指揮部

番夜 可以專心後勤

如果今次得呢2個skin 咁我未切抽
真係唔岩心水 聖誕節紅衫最靚

垃圾驚

一定係2回5戰拎S 結算有機會跌3*

出一百萬個都抽唔中

thx巴打

夜戰95點過
射極都miss

用手槍公式出過無數次01:10,終於唔係出IDW喵同PP-2000
好感動
btw 資源大破,養肝一天

呢幾日去旅行，無得肝了

跌限定比我呀屌你老母

個個1:10都中曬

我仲係無間地獄

已經對呢個時間死心

夠鐘idw 當你肝槍得高調

7萬就有

諗起一方通行同妹妹

有無人會買kar 98k figure

之前訂左

有無link

百度手辦吧開箱圖

好似幾正

我訂得遲佢延遲我發貨
運期話大約5月頭

Amazon幾錢？

有冇人會用德皇

如果我有的話

Order Summary
Items:
￥10,804
Shipping & Handling
￥1,170
Order Total
￥11,974

比埋謝爾久我就可以畢業

咁快

我本身就係差57同謝爾久
不過刷完57無咩心情刷

今次skin應該skip得

6P62 個skin

唔記得出糧比畫師
IT仔自己畫

痴左線

咁都叫快 活動都過咗大半啦喎

係咪得返我未刷到57

點會呢

IDW喵 不要再來了 當我求你

親愛的指揮官們：
為給大家提供更好的遊戲體驗，《少女前線》計劃於4月13日上午10:00-13:00進行全區全服停機維護更新，期間不能進入遊戲，維護具體結束時間會根據工作進度推遲或提前。

1.“武裝學院”限時採購即將開啟，開啟時間：4月15日00:00——4月27日11:00。本期新增2套家具：【五彩社團】、【地鐵2063】及4套"武裝學院"專屬裝扮：M950A-王牌值日生、MG4-生存社員、ST AR-15-返校季、6P62-戰鬥水手。
2.“光輝典藏”新增2套家居套裝：“星夜幻夢”、“春日課堂”，新增4套裝扮：維爾德MKII-英國戀人、UMP9-“我來晚了？”、UMP45-“下不為例。”、PTRD-浪漫任務。
3.“黑卡兌換”新增4套裝扮：維爾德MKII-英國戀人、UMP9-“我來晚了？”、UMP45-“下不為例。”、PTRD-浪漫任務。
4.新增：“復活節特惠禮包”，上架時間4月15日至4月21日。

維護結束後玩家可以獲得“後勤官格琳娜維護補償禮包”。請各位指揮官記得到郵件中查收哦！
後勤官格琳娜維護補償禮包：500人力，500彈藥，500口糧，500零件

《少女前線》運營團隊
2017年4月12日

PK婚紗仲係無黑卡

MG4-生存社員

好大盒

起碼兩個月啦 邊有咁快

出英國戀人

6P62? 不知道的孩子呢

家具有佢坐緊監

抽翻6幣池好過

整得幾肉酸下

all in

抽200解任算

PASS,等下個池

2.“光輝典藏”新增2套家居套裝：“星夜幻夢”、“春日課堂”，新增4套裝扮：維爾德MKII-英國戀人、UMP9-“我來晚了？”、UMP45-“下不為例。”、PTRD-浪漫任務。

真係唔抽我有啲想課

呢個唔係永久架咩

咁姐係光輝典藏係可以更新 將來會越來越多
可以唔洗抽住 等佢再放多D我想要既skin先抽 (或者我唔想要既skin)

但黑卡會更加難拎左

我要2400分 抽抽抽

仲有得追埋9妹 skin

整理埋個常用list先

6264 2檔係咪至少都4星